啲防暴如果真係病鳩晒咁點算

你知佢哋裏邊幾淫亂㗎啦
又玩3P 又成日結黨去叫雞
叫完雞跟住又返屋企傳染俾老婆屋企人仔女

erer sir親自落場打9啲暴徒

即刻搶武器打政府啦！你睇吓人哋烏克蘭係點贏
香港獨立 唯一出路！

武警頂上？

等病一半 再嚟個多區集會 燒狗屋

武警死得仲多啦

武警返晒大陸封城維穩

應該咁講，係高溫消毒狗屋

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

認真睇哂佢plz

Terry Yeung:
新聞跑來了。「文宣平台」複製貼上，再推農場內容謀利；兩登網友群起轉發，內容被一覽無遺。

點擊沒了，連帶的商業價值都被抹殺。有些媒體，如《蘋果》，更是走會員制。

試問，你忽然尊重的媒體工作者，要怎樣謀生？

半年來，愈見惡化。議題被網民壞習慣，以及網軍的無形之手操控。

然後你說：運動靜咗好多。

改變自己，改變習慣。

1. 不是正統媒體的新聞，不轉發。
2. 未經Fact Check、來自內容農場的消息，不要理。
3. 很多文宣大台都是盜取內容，不轉發。
4. 只轉發原創者的內容
5. 貼報道上討論區，只取少量內容，放link鼓勵點擊（尢其文宣大台該帶頭做）。

再重覆，目標為上，才可以拯救連登垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

每個手足都有責任打好呢場資訊戰，改變習慣，重奪輿論主導權，大家一定做得到。

Youtube戰線：黃色資訊片一律Coment+Like+Share&Subscribe（CLS)（share做唔到的話重要片先share)

香港人，改變。

P.S.如果覺得有意思，煩請分享，謝謝你。
-------------------------------------------
IG：Terry_yeung_blog
IG連結：

市民回應警員聚餐

手足們小心啲唔好俾狗咬

唔好指意出解放軍
老解自己一早都中撚晒招啦

辛亥革命

公安大條道理入來執法